[手作JJ ] 做金工不停揼手指

頂
近排失戀又厭食

迷上左做金工
一上手就揼揼揼
身邊啲人俾我嚇親

幻想下有條友六個鐘不停打塊鐵
有時候仲一度揼一度喊

到依加都未送上青山 我都算好彩

今日又不停揼中手指
比例又揼唔好
力度唔平均
俾人話我有雜念

失戀真係累人累物

Btw 冇乜食嘢都可以打咁耐 下下出盡力
可見人係究極狀態可以有幾咁大嘅潛能

頂你個肺 連條邊都打得柒過人

咁細心既你

化悲憤為動力
Keep going

點解咁講

Going 緊

按wrong左 sorry lol